澳洲開始凍

開始唔想郁
日日瞓夠24粒鐘

肺炎大爆發

街都冇得出爆碌鳩

New coronavirus cases in NSW drop to lowest level in more than five weeks

幾耐無出街

今日冇出
（準備出）

日日都hea 完全無動力掂啲功課只係會趕deadline

天氣太好瞓
落街買老母叉叉電先

今日真係唔想離開張被

#metoo

有冇戴口罩呀

晨早寄曬返屋企

頭先3點一訓訓左3個鐘
而家又開始眼訓

住邊呀

NSW

咁早起身又話日日訓好耐

開始多歧視

要返工啊老友

冇人出街=冇人歧視

澳洲白人女女易唔易溝？

好掛住Tasmania
個到好舒服

一切睇樣